為揭破空中飄浮魔術 觀眾竟用手機偷拍裙底

魔術表演的神奇視覺效果，總會令人摸不著頭腦。為了解開魔術的秘密，有些人會專門去學習魔術。然而，也有一些人會以不正當的方式，嘗試揭開魔術的秘密。最近台灣有名正在表演空中飄浮的表演者，竟在表演期間被充滿好奇心的觀眾偷拍裙底！

=================
個觀眾個樣都幾似香港人......

樓主個樣都好似狗

證實左係港燦，唉

最衰都係新移民！

證據?

呢啲魔術講緊幾百年歷史
一早俾人識穿晒，網上大把片
有乜咁好奇呢？

我地香港民族全世界最高質，無可能係香港人

上面甘多五毛

成隻大陸狗樣

好明顯係港豬